hku/ust 巴絲幫手借本書 請你食m記

星期二要見工，想好好準備一下。我只係想要DVD入面d Excel file. 所以你借左, copy, google drive share 俾我就得。無以為報，可以請你食個M記最貴的餐 謝謝 。 My phone 52936385. thanks.

hku book link:

ust book link:

M記不了

M記好熱氣

各位巴打千其唔好hold晒兩本，留返本比留豬